［極突發］日本超級大爆發 和歌山再多一名中招 沖繩出現疑似個案

昨日 13/2
和歌山県湯浅町 済生会有田病院 執勤既50歲醫生 証實感染

今日 14/2

再多一名住院既70歲阿伯 確診中招

重點是，以上2名人士是完全無接觸史

外来受診の70代も感染、和歌山
新型肺炎発症の医師と接点なし

2020/2/14 12:59 (JST)2/14 13:16 (JST)updated
©一般社団法人共同通信社

和歌山県湯浅町の済生会有田病院に勤める50代の男性外科医が新型コロナウイルスによる肺炎（COVID19）を発症した問題で、県は14日、有田病院を外来受診した県内の70代男性も感染が確認されたと発表した。現在は別の病院に入院しており、重症という。国内での感染確認は252人となった。

県によると、男性は1日に嘔吐し、5日から発熱。近所の医療機関を経て有田病院の内科を6日に受診した。受診前から症状があり、外科医と接点があった様子もないことから、県の担当者は「院外で広がっている可能性がある」と話した。男性から渡航歴などの聞き取りはできていない。

—————————————————————————-

另外，沖繩出現疑似個案

高度懷疑該名人士曾經接觸過鑽石公主號既人

今日下午會有測試結果

沖縄県で新型肺炎に感染の疑い
14日午後に検査結果判明へ

2020/2/14 13:46 (JST)2/14 14:04 (JST)updated
©一般社団法人共同通信社

沖縄県の玉城デニー知事は14日の記者会見で、新型コロナウイルスに感染した疑いのある1人の検査をしていると明らかにした。同日午後に検査結果が判明する予定。感染が確認されれば、沖縄県で初めてとなる。

県によると、肺炎が疑われる症状があった。今月1日に那覇に寄港し、現在は横浜港に停泊するクルーズ船「ダイヤモンド・プリンセス」の乗船者と接触した可能性が高いという。在住地や性別、年齢などは明らかにしていない。

県は、接触した可能性がある約200人の健康観察を進めており、症状があるのはこの1人だけだという。

相信未來十幾日，日本會進入超級大爆發周期⋯⋯

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

永續14天

日本已經社區爆發

未來應該會越來越多確診case

仲唔封關係咪弱智

明明成個民族咁憎支那豬
但係就要係咁歡迎支那豬黎
笑死

日本奧運就黎,會唔會比中國武漢肺炎搞唔成

為左奧運
贏粒糖輸間廠

1) 錢錢錢錢~ 錢錢錢錢~

2) 佢地到今日有人中招死都係覺得沒事兒, 係真心果隻

3) 佢地覺得今日你唔幫人, 第日無人幫你 (明明中國唔會感恩)

奶共奶出蝸

林奠: 不切實際

沖縄咁鄉下都有

個女人乜水

沖繩確診！！！

的士女司機

曾接載4名大陸狗

有支那人既地方 就有武漢肺炎
已經輸出肺炎係支國特色

東奧

佢老婆？

可以講係短視 賭輸左
原本最多禁中國
但一爆發呢獲輸得好甘 變左全球唔去日本 日本一直既奧運投資變0 一路好走

社區大爆發

爆爆爆
Trigger 醒覺
日本人

大膽國母麗媛都唔識